搶廁紙班on9，根本同藍屍支那狗畜生同出一轍

搶野食搶米都算，我當你唔想出街

竟然廁紙都搶，真係完全突顯呢班人幾咁垃圾民智未開

仲衰過311果陣盲搶鹽

紙巾可以做天婦羅

擔卷紙都話要黎屙屎

炸黎食一流

完全同意
夠用都搶到唔夠用
真係多得班on9
仲有班加價既仆街

買糧我覺得冇問題
係搶廁紙on9

期待擠提

超市聯手做呢啲fake news 根本無難道

估唔到三十幾年前嘅搶廁紙情景
今時今日都仲會出現

睇下因為咩原因啦

想唔出街=正常
驚無野食=on9

如果依家傳唔夠現鈔咪

台灣出品廁紙！！！

光時返左貨未？重光號開返未？？

我覺得驚無野食都唔出奇
因為支那個病咁撚勁
又暪報 啲人驚一兩個月內
冇人開工要買野食都正常
屌你廁紙有大把代替品
搶嚟jm9

跟本班支那人有鋪哄搶癮

班港豬同支那狗血濃於水

請問如果冇廁紙點算？
米怕生穀牛
廁紙可以擺好耐，只係嘥啲地方擺

今日表示完全唔知做乜尻
好似我係異類

癲既係呢個世界

紙都可以生蟲

大佬 我想買米都買唔到
行左成個下午 超市

我已經準備封關了
主要係慳口罩畀屋企人用

多得班支港人